LOL史上最佳陣容係邊五個?

計全盛時期
top: impact
mid: faker/ pawn
ad: uzi
jg: peanut
sup: mata

不服來辯

IVE仔世界第一

jg一定唔係peanut

Marin

uzi太衝都係bang好d

Top Marin no doubt

好靚仔

Toys

Doublelift 都冇。 可以上一頁

smeb,madlife

Alex ich

top 可以smeb/ziv/huni
jg clearlove/peanut
mid faker
(toyz s2之後未參加過世界賽所以唔知)
ad uzi/bang
support gorzilla

huni 比起ziv 同smeb 兩個層次喎，我揀IMPACT 因為同時期佢真係冇對手

Top Marin
JG bengi/peanut
Mid faker
Ad imp
Sup mata

marin
insec
faker
bang
meta

一隊黎計: SSW

逐個位分開計:
top: marin/looper
jg: clearlove/bengi
mid: dopa
ad: deft
support: mata/madlife

仲以為講五隻英
原來五個選手
出返去先

Dopa clearlove

Smeb peanut faker pray goriila

faker
faker
faker
faker
faker

Smeb=Marin>huni=ziv

imp+mata冇得輸

Top Stanley
JG Lilballz
Mid Toyz
ADC Bebe
Sup Mistake

放huni都唔放marin
笑撚咗

block 哂呢到d 細蚊仔

Top:Seraph
Jg:Nightblue3
Mid:Kaceytron
Adc:Tyler1
Support:未諗到

Clearlove 我既印象係上季世界賽 被強國稱為世界最強打野
點知比韓仔當狗咁玩

Top Marin
JG Dandy
Mid faker
Adc Uzi
Sup Mata

5個asiagodtone

Mid regi
Forever no1

冇人講piglet

完全無撚用

個個都揀mata
俾我一定揀aphromoo

Top:s5 marin
jg:s4 ssw既dandy
mid:s3 faker
ad:s5 s6 now bang
support:s4 mata

Mid一定係faker 無容置疑

次次世界賽都冇影架啦 比人笑鳩佢淨係識farm唔識gank
留係國內就幾勁 外面就威得一次msi
根本吹大左 聽講佢連李星閃r/wr都掌握唔好

top marin
jg bengi
mid faker
ad imp/weixiao
sup mata

Top:國動
Jg:國動
Mid:國動
Ad:國動
Sup:國動

撚屌肥閪同廠長都有人吹奏

推呢個 上路或者揀impact

好似係唔識用蜘蛛 🤔🤔🤔🤔

不想贏就不要贏

top marin
jg bengi
mid faker
ad deft
sup mata

Bjergsen世界第一

clearlove除左走佬同賣隊友係史上最佳 仲有d咩野

呢位清心水清

沒國動 就暴動

成隊黎計肯定係s5或者s6 skt
仲吹ssw果d真係

你見條on9揀looper clearlul dopa ssw就知有幾撚智障啦

滑起來

揀Duke其實都好撚好笑

你個腦有問題？？
沖出黎柒
成隊啊

Top: Marin
Jungle: Peanut
Mid: Faker
Ad: imp
Sup: mata /madlife

記得唔好潛啊

玩pnd玩到傻撚左啊？

其實問緊揀邊5個[全盛]嘅時候
講揀duke唔掂 有咩問題

岩啊
上面有人話成隊黎計係ssw
我咪話成隊黎計係skt
你自己唔撚睇清楚就唔好沖出黎柒啦

想講有佢就唔係

又針對PAD

成隊啊dllm 點撚樣有佢就唔係阿
換左佢就唔係s6 skt啦 你明唔撚明啊
同埋雖然duke唔係最勁 但有duke既skt係贏曬所有大賽 佢自己有春季賽mvp 咁撚樣都比你班星不散講到咁廢 你地個looper呢

Clearlove s5msi果時的確無對手

送這些低能下去探親

全盛ad 一定係imp

Dyrus

Impact
Bangi
Faker
微笑
Mad life

s3 skt 啦
根本完全冇對手

agger

MARIN DANDY FAKER BANG MATA 肯定係咁

中路無Bjergsen都唔洗再睇

上路馬雲唔洗諗

其實focus全盛 同埋我冇話支持looper

橙牙
唔認同有duke嘅skt係史上最佳
連玩隻手機驚都要比人屌埋

五個國動

依家好似打mid？

樓主focus全盛 我一開始打明我講緊全隊
你自己唔撚對題走黎屌9我
係咪你沖出黎柒啊？

梨自己on9毛計架😂

對住na班廢柴就叻

佢依家隊野冇中路選手 搞到要佢去打中 借埋doublelift過黎打ad

Faker= KR Bjer

top:marin/smeb
jg:dandy/bengi/peanut
mid:faker/crown
ad:imp/deft/bang
sup:mata

TOP一定係SMEB

Top:Marin/Smeb
Jg:peanut/Bengi
Mid:faker>bjergsen=crown
Ad:imp/bang>deft
Sup:mata/biofrost/gorilla

Top:Marin/smeb
Jg:bengi
Mid:faker
Adc:uzi/imp
Sup:madlife/mata

全盛時期屌打全世界

AmazingJ Toyz（Whit3zz？） Avoidless GodKwai KaSing

贊先生

Marin
Karsa
Maple
Imp
Mata

Top既話一定無MaRin>>>>>>>>>>>>>>其他

Deft ?

可惜轉左去廢隊

Deft打逆風好廢點解唔揀bang 順逆風都識打

Top: Smeb/Marin
Mid: Faker/ Bjergsen
Jg: Bengi
Adc: Bang
Sup: 冇咩頭緒 Aphromoo Madlife

Dandy真係勁 唔係佢 pawn都唔會打得咁輕鬆 faker比人針到仆街

Band同deft好似勁啲

微笑勁到智障，we個陣係草莓太廢。

Deft根本比人高棒曬
唔係話唔勁
但係真係永遠做唔到第一
舊時比imp比下去
新世代唔夠bang勁
另外s2微笑都好勁

屌你老味季初大受吹捧既KT打輸榜尾垃圾江東怪獸

Mata同pawn廢左好多
原來諗住score黎等carry
原來佢同smeb先係最辛苦果個

Bang deft鬥穩就得
但imp uzi完全打得出癲狗嘅感覺

TOP:國動
JG:NIGHTBLUE3
MID:桶神
AD:TYLER1
SUP: 撚唔到

基本上mid一定係faker毫無懸念

S4嘅SSW屌打全部啦。

bang有時都好撚癲喎

拎其他人全盛時期去鬥人地唔好狀態個期

咁FAKER S4都要收收皮先

clearlove全盛時期的確係打得好喎

S2 WE時期 同 S5 MSI完美壓制SKT 絕對對得住世界級JG呢個名啦

你只係睇佢打得唔好 咁佢實好廢架喎

S4 FAKER都狀態好差啦 唔通佢又唔值最佳?

腎仔

TOP:MARIN
JGANDY
MID:FAKER
AD:UZI
SUP:MATA

五個五河

Top:Marin
Jg:bengi
Mid:faker
Adc:bang
Sup:mata

JG 唔會有peanut啦
AD揀UZI

Clearlul
S2隊we微笑之後仲有misaya都未論到佢啦
Msi果陣係屈 不過skt鳩下鳩下僅輸2:3 最尾一場成條下路派膠 早d出faker又唔同講法
Clearlul就只勁係果年春季同msi 每逢最重要既s賽屆屆都仆街
隊友配置已經算好架啦 硬係突破唔到8強 而佢又真係打得唔好嘛 邊揀得落手

即係你講晒
我自己都揀左DANDY
不過我覺得CL配得起世界級JG個名姐

咁唔通佢有一場outplay左就就呢個係佢全盛時期咩

其他人差極都有個譜 s5 msi clearlove個陣只係好彩

你平時見得最多既就係佢點樣保kda同走佬

點樣稱得上世界級jg

AD 一定係Deft

無勁過+逆風隱形

我覺得除左ad位可以係uzi/微笑外 其他位一定係韓仔

心目中神級JUNGLE得呢幾件
peanut , karsa, S4既kakao, bengi, dandy

WE 微笑 S2最強AD

依兩個收皮啦

uzi s3 s4勁到癲喎...
rng 做到兩年二奶根本全靠佢

無toyz已經唔使討論

連MATA都話UZI係全世界對線能力最強既AD都比你話屎
佢係韓國出世就拎左世界冠軍啦,拖住幾條426打

羸就好彩 輸就廢 咁係你眼中 唔廢都難啦

2015整屆MSI MVP係-6

全世界既賽評都無你咁識睇

講clearlove淨係記得佢比snoopeh隻chogath outplay

上面有人提KAKAO
佢呢兩季打到PAT 屎 唔通又話佢廢咩

Faker
最中意睇佢玩Zed

s3 s4 RNG果兩隻上路真係垃圾

Top: Marin
Jg 未諗到
Mid : faker / pawn
Ad: uzi / 微笑
Support: mata

好記得前年世界賽smeb撚狗咁撚所有上路
跟住Marin 撚狗咁撚smeb

利申NA fans 但真係一個都揀唔落手

Top 唔揀Marin 一定係無睇2015年世界賽

記得馬雲有場fiora打撚晒

marin 同faker 就肯定

最近幾睇好peanut

點解我會話佢好彩 你睇佢既操作就知

上季世界賽佢既操作係點樣有目共睹

jg最重要既就係觀念同操作

kakao廢極都可以話下隊友或者操作

呢幾季既clearlove除左個次msi算係有少少操作食左禁藥外 都唔知佢有咩操作可言

李星r完唔q

人馬空左幾多次大

佢msi同果年春季的確係勁 但msi/春季果期佢d隊友都係巔峰
我覺得msi最carry果個係korol
你話佢係世界級jg我唔反對 話曬都係中國拎最多冠軍既人 不過講到選最佳 計最top dandy更有統治力 計咁多年大賽表現 bengi都贏佢
始終S系列搞到佢個底花曬佢仲要係有勁隊友 自己又打到成舊屎咁 支那仔都笑鳩佢國內猛如虎國外菜如狗啦

Top dyrus/balls/wickd
Jg saintvicious/ hsgg
Mid hai
Ad wildturtle
Sup xpecial
不服來辯

clearlove 玩坦jg就勁
一玩其他就食屎咁濟

5個南亞人/細蚊仔

你就shit

AD Gosu

top seraph
jg santorin
mid huhi
adc zven
sup xpecial